Poly手足唔好再突圍住

佢地而家擺明係圍困你地係校園

迫你地突圍就拉

單憑你地嘅力量而家無可能走到

大家起我底就會發現我昨晚係叫大家突圍

但而家再突圍只會被不斷判弱人數

一定要有外圍手足 里外夾擊先得

你地再走只會被拉

而家要靠佢地唔入校園呢層最後遮醜布頂一頂

頂到出面手足里應外合 無其他方法

唔知入邊嘅手足頂唔頂到啲人放工⋯⋯

夠水夠糧既話休息吓先
等收工人多

頂唔度啦 出去比人圍住晒....

冚家鏟三毛唔好理

除非外面有人可以衝破防線，如果唔係繼續留喺Campus會安全啲，入面嘅同學仔唔好輕舉妄動

冇可能走到架
你諗到既路佢都諗到

夜晚突圍比日頭容易
最好收工時間
收工和理非一定要去

gg poly好多人被捕

留返理大呀

拉左好多人

gg

屌你啦 人地諗緊方法走架 邊有時間上連登睇post

冇補給呀

現時局勢見到狗仲調頭走係一定唔會逃走到

push

唔好出去呀

做乜撰呢個時間

一係就全部搏命衝出去啦。。
衝到一半就返入去poly
好多手足因為返唔切去比人拉。。。

洗撚補給咩 一間7-11都夠頂一日啦
中午乜人都冇突圍係咪癲撚左啊
以為自己打緊cod啊

入面夠糧夠水架，頂多陣呀

人道災難

真係，

係啊 係裡面訓一覺先啦 希望里面有野食同飲 有的話唔使急突圍 咁大個校園 搵間房休息下

有鬼引人衝

似，有咩理由上橋

非法禁錮

休息下，唔好再特圍

有無人走到

真係唔好，求下你地，人數太懸殊，武力太懸殊

呢個時候仲鬼咩野呀

成個TST封晒咁濟, 其實可以話走唔甩

就係唔夠先要走

又話係資源，又唔係啦？

頂住，今晚好多和理非會到

求下你地

留係入面先啦 有嘢就食住先

1400 被捕
Y7055178
顏朗謙

頂住!

推

突圍真係非常非常難 除非唔驚實彈拼死衝
請手足留係入面防守 等國際因人道理由俾壓力政府 真係諗唔到有其他辦法可保手足性命

點會
唔差在幾個鐘啦

#手足投稿
我係理大員工
想同手足講下食物方面
食物有幾個地方可以搵

舊 Canteen - VA 座地下
Staff Canteen - 舊 Canteen 隔離
新 Canteen - S 座 3 樓
Subway - 7 仔後面
7 仔自己本身
茶樓南北小廚 - S 座唔知 4 定 5 樓
員工西餐廳 - S 座
Starbucks - 船後面
X Cafe - X 座 P/F
H Cafe - GH 座對出果間玻璃屋
V Cafe - 船（V 座 P/F）
Lawn Cafe - N 座 G/F 同 1/F

呢度夾夾埋應該好多食物
希望大家用得著
仲有 VA 嘅學生會福利部都一定有野食
同埋如果要水，大家可以去各座 department / faculty 嘅 pantry

有不過完全失民心既

千其唔好出嚟
喺入面搵下嘢食先

唔好送頭啦頂

趁仲有電叮左7-11先

Why 要等到放工

去到佐敦比人推返去mk 油麻地

無傷走出去等於送死 博手足支援仲好

一定有好多野食

理大手足係天台寫 We Need Food And Medical Supply
出面的人航拍放去Tweeter fb Reddit

然後街坊們要求開路

【人道理由❗❗❗要求開路】

## 一邊和你LUNCH，一邊要求開路呀!!! 推俾國際。

街坊唔好講明去增援/開缺口，反而用❗人道理由❗要求開路，運送食物+FA，要國際傳媒影住，popo唔俾，就加強我地國際線。

唔好出黎啦唔該

理大手足要準備武器 準備埋身戰

點會冇，分分鐘早係2，3個月前就潛伏。

為佐等呢刻做嘢。

屌你老母
原來你係屈鬼撚
等我琴日仲曬咁多口水同你討論

頂住，等人收工，香港唔會放棄手足

失你老母民心
仆街你個臭街
你條垃圾泛民打手真係忽上腦

仲要有必死既決心
唔好退
打狗救人！開鎗都唔退得！

推！

手足要頂住啊！！！！

從來要打一場成功既仗一定要有個臨時大台 時機 配合 都係需要大台去做
一次性大台先解救到理大局勢
你地睇中史西史有無見過一堆無組識既義軍可以打低有系統有軍力既軍隊
醒啦
Poly人唔好亂咁突圍
麻煩大家暫停分化 統一勇武